而家仲有冇人用bumper?

出街好耐未見過

我 不過都轉返用超薄既case

自從部部機都圓角之後，已經無乜人用

唔見5X之前同暫時轉用SE之後都係用緊Rhinoshield bumper case

以前HTC One m7用過

+1 跌過幾次一啲事都冇，又冇playproof咁厚重

using aluminium bumper

犀牛盾

去Wilson貼過兩次玻璃貼，但最後都係裸跑好揸手。唯有小心啲用。

用緊iphone7 jb想用bumper
因為就算透明殻都突顯唔到jb隻黑色

nexus4

htc m7用緊

sony z3+用緊

今日入手左個
bumper加埋iphone7個sIze啱啱好

比較buy bumper
但而家d 背好多肉鳩酸 所以轉成用case

Here.

iPhone 7 user.